大君伐 (第2節) 中共政治清算是新常態。因為一件事陶伯親自致電黃台仰...

17年04月27日｜大君伐 (第2節) 中共政治清算是新常態。因為一件事陶伯親自致電黃台仰...

後段好好笑